Progetto di Reperimento dell'Informazione
aa. 2017/18

Condorcet Fusion

Lorenzo Bogoni - Daniele Dal Degan

Nella cartella src sono presenti sia i sorgenti java per implementare i metodi base ed il Condorcet fusion sia il file MatLab che utilizza MATTERS per 
la valutazione.
